一到深宵就好多叫春po

叫春師

唔中意未quit左佢囉

夜闌人靜思緒要整確係咁㗎啦

講吓都唔俾

咕菇固

未夠鐘

有聲 想打低雀雀

屌你老母臭西

傻hi師

傳統黎

準備好